劉馬車正式向lalamove宣戰

成班員工玩鳩我，我一定會向平機會告硬你地班食屎狗，屌柒你地呢間無良公司，我一定要你地賠償我的精神損失架，我都係正常人來架!(0:35:後面呢個靚女，大家靚唔靚 )

神準預測個位巴打係邊

有無正常咗一個禮拜

話撚咗

我29號睇死佢一個禮拜後已經打回原形 話撚咗

仲有無人敢請佢

期待第二季全民造星

好想知馬車開個咩價

應該無

我驚佢會帶埋菜刀返工

佢夠薑應該向共產黨開價

龍馬精神 出現了

同李獻計一樣， 全公司都針對佢 佢哋有冇諗過自己其實做咗啲咩

都伊家佢一直唔講自己去內地搞蘿莉

佢平時洗費點黎

強搶民女

Melissa可恥

我生係lalamove嘅人 死係lalamove嘅鬼

笑撚死 扮痴扮傻咪幾好 扮正常

機場倉,地獄美心工場應該無任歡迎

多謝lalamove畀返個正常馬車我哋

又中

真係好少對人有咁既想法
但呢個柒頭都係收皮入青山算

近排有班傻閪係咁吹奏龍馬

好撚煩 唔好再講佢啦

撐車仔

佢愈知自己出名,就會愈痴

好快又會犯案坐監.咁先對整個社會好

我都記得個po

下次有佢既片,記得第一時間SAVE

發覺條友好多片都DEL左

都唔明佢當初點樣過到hr 果關

淨係睇左兩條片，講野好正常喎唔明屌乜

認真

呢工請人洗鬼見Hr咩
有手有腳就請

應該係班阿叔,阿姐唔識劉馬車

跟住見完工,就比人踢爆係強姦犯

幾歲

換電話號碼，熄機咪得囉傻閪

響邊度俾人爆電話？

岩上次先話生係啦啦人死係啦啦鬼

劉馬車喺鏡頭前作出既種種「改過自新」既承諾從來都係聽住先,根本係綜合佢既過去而可以得出黎既結果,唔洗求神問卜
不過今日再聽番佢果句「生係lalamove嘅人 死係lalamove嘅鬼 」,真係好諷刺

其實做到自己顛顛傻傻出咗名之後
逐間逐間去啲大公司到見啲散仔工
估到啲人會係咁玩佢電話 再逐間逐間攞賠償
每間賠返十萬八萬
新發達大計

咁佢當日強姦/非禮女仔又有無賠償人地既精神損失呀?求其坐完兩年就諗住算鳩數,無異於中山即飛

中出即飛

叫雞不是夢，唔洗再強姦幼幼了

佢邊有講過樓主寫段文字？ 佢仲繼續話lala move好 叫人支持喎

佢咪比共產黨sm左兩年囉

你有無睇樓主po 依兩段片佢仲叫人支持lala move, 仲讚緊喎

一單還一單 如果lalamove真係有人周圍爆佢電話出去 的確係唔尊重人私隱

係囉
我係入黎睇屌老母食屎狗
點知係一段咁理性咁冷靜嘅片
老實段片口吻唔似之前嘅佢

劉名

樓主自己作段文字屈人 ， 仲以為佢打回原型鬧食屎狗

其實佢點證明係lalamove員工爆佢電話出去

Lala move肯賠償

痴線佬聯盟

如果佢in完冇耐就被人騷擾 而且被騷擾前一段時間只係俾過lalamove自己個電話 懷疑lalamove員工都正路嘅

lm

然後有人話自己神預測

成班員工玩鳩我，我一定會向平機會告硬你地班食屎狗，屌柒你地呢間無良公司，我一定要你地賠償我的精神損失架，我都係正常人來架!

樓主， 請問佢幾時講過， 答啦

有無睇段片

(我生係lalamove 嘅人 死係lalamove 嘅鬼)

香港人低質到要睇兩個傻佬做娛樂

啊唔係香港人 只係垃圾屎連登仔

搵個律師攪九佢地啦

樓主好撚狗閪
作段野屈鳩個精神病康復者
見到人地而家正正常常就唔滿意
好似見唔到人地仆街唔心息咁
佢攪細路好仆街唔原諒佢唔撚緊要
咪撚砌人生豬肉咁撚賤呀
你咁樣同D中小學生恰鳩一個有病既同學有乜撚分別
屌你老母閪

邊有打回原形？鳩作都有個譜呀

好正

係

樓主真係好仆街打段假字， 引埋班唔睇片既人信你

好撚痴線
香港最後希望？

返嚟啦 個眼神

佢講得都得體呀，有咩問題

當陽間同陰間結合既時候

睇晒啦

咁你失智定失聰

你睇唔明句野語氣？

但佢的確係無講過樓豬講既野，而且佢語氣正常喎
依家好似係你地有偏見

樓主食屎狗
屈9改過自新既馬車

屌你老味仲話要參加果個全民造星

但佢段片語氣好溫和
仲繼續叫人支持lalamove

馬車哥哥翻嚟啦

傻鳩樓主

行情係有人頭就請

樓主咩居心

根本大家當癡線佬嘰啫

我支持你啊

爆佢冧把條友

弱智

樓主咪就係馬車口中逼害佢既人囉, 唔逼到佢痴線都唔安樂

其實佢線已痴
唔駛逼

無屌喎

同個癲嘅認真最撚戇鳩係你

無錢食飯見有機會就係咁叫人賠多啲
兩段片圍繞住既主題就係：我要精神賠償費呀，賠多啲錢我幫補食飯呀

係大陸坐完,一定操到勁

拎去做機場,地盤好撚過啦,比時間佢升爆lv都唔識玩,依家搞單咁既野,仲邊有人敢請

蛇頭都怕撚左佢